---
tags:
  - ressource
  - lycée
---


# Cours de Philosophie

Cours de philosophie (niveau terminale) et d'HPL (premières). Cours de DNL (section euro Anglais / Philosophie) et formations en ligne (pédagogie, cinéma et numérique) de Cédric Eyssette (Académie de Lyon)


## Liens

[Le site](https://eyssette.forge.apps.education.fr/cours/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/eyssette/cours/) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/eyssette/cours/-/issues)